# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-mergerfs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-mergerfs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-14 16:57-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-04 14:10+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Balance pool"
msgstr "平衡集用場"

msgid "Balance pool ..."
msgstr "平衡集用場 ..."

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Create policy"
msgstr "新建策略"

msgid "Created pool."
msgstr "已建立集用場。"

msgid "Dedup largest"
msgstr "去重複取最大"

msgid "Dedup largest (practice)"
msgstr "去重複取最大（演練）"

msgid "Dedup most free space"
msgstr "去重複取最多未用空間"

msgid "Dedup most free space (practice)"
msgstr "去重複取最多未用空間（演練）"

msgid "Dedup newest"
msgstr "去重複取最新"

msgid "Dedup newest (practice)"
msgstr "去重複取最新（演練）"

msgid "Dedup oldest"
msgstr "去重複取最舊"

msgid "Dedup oldest (practice)"
msgstr "去重複取最舊（演練）"

msgid "Dedup pool - largest (practice) ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最大（演練）..."

msgid "Dedup pool - largest ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最大 ..."

msgid "Dedup pool - most free space (practice) ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最多未用空間（演練）..."

msgid "Dedup pool - most free space ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最多未用空間 ..."

msgid "Dedup pool - newest (practice) ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最新（演練）..."

msgid "Dedup pool - newest ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最新 ..."

msgid "Dedup pool - oldest (practice) ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最舊（演練）..."

msgid "Dedup pool - oldest ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最舊 ..."

msgid "Dedup pool - smallest (practice) ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最小（演練）..."

msgid "Dedup pool - smallest ..."
msgstr "集用場去重複 - 取最小 ..."

msgid "Dedup smallest"
msgstr "去重複取最小"

msgid "Dedup smallest (practice)"
msgstr "去重複取最小（演練）"

msgid "Deduplicate"
msgstr "去重複"

msgid "Docs"
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit pool."
msgstr "編輯集用場。"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Filesystems"
msgstr "檔案系統"

msgid "Largest"
msgstr "最大"

msgid "Largest (practice)"
msgstr "最大（演練）"

msgid "Minimum free space"
msgstr "最少未用空間"

msgid "Most free space"
msgstr "最多未用空間"

msgid "Most free space (practice)"
msgstr "最多未用空間（演練）"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgid "Newest (practice)"
msgstr "最新（演練）"

msgid "Oldest"
msgstr "最舊"

msgid "Oldest (practice)"
msgstr "最舊（演練）"

msgid "Optional. All filesystems will be converted to paths when saved."
msgstr "選擇性。儲存後，所有檔案系統將被轉換成路徑。"

msgid "Optional. All shared folders will be converted to paths when saved."
msgstr "選擇性。儲存後，所有共享檔案夾將被轉換成路徑。"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Paths"
msgstr "路徑"

msgid "Put each folder on a new line."
msgstr "將每一個檔案夾填在新的一行。"

msgid "Restart pool"
msgstr "重啟集用場"

msgid "Shared folders"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Smallest"
msgstr "最小"

msgid "Smallest (practice)"
msgstr "最小（演練）"

msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgid ""
"When the minimum free space is reached on a filesystem it will not be "
"written to unless all the other filesystem also has reached the limit."
msgstr "當一個檔案系統只剩下最少未用空間，它將不再被寫入，除非其他的檔案系統也都達到限制。"

msgid "fstab"
msgstr "fstab"

msgid "mergerfs"
msgstr "mergerfs"

msgid "mergerfs tools"
msgstr ""
